有人認到撞爆玻璃好似係尋日撐警個黑社會既人

未證實